唔想訓 可以點搞

唔係訓唔著 係唔想去訓
連續幾日四五點逼自己訓 第二日頂唔順又想訓晏教
夜晚又重複

放假 自己一個係屋企??

打個靚飛機

唔係自己一個 諗緊可能太得閒冇野做搞到咁

你個名 ，好飲

靜

腸胃炎哩幾日係咁痛醒

係咪放暑假所以咁咋

有冇痾嘔

same here
每晚喺個廳坐到天光6，7點屋企人起身返工
但我先去瞓 覺得自己好廢

有斷斷續續咁屙

嘔就飯咗藥之後無 但痛係食完飯又痛

可能係 知第二日都係冇野做 就更加唔想去訓

可能要嘔次先會好啲

比比

有冇食清已經？

試過本身熄左燈 突登開番燈一陣再熄 營造個要去訓嘅氣氛 都係唔得

識貨

Take care

唔work㗎 呃唔到自己㗎
最work係直踩唔好瞓 聽晚準時上床

聽日一於試下點都唔訓晏教 希望聽日同樣時間唔會又見面

你宜家都未瞓 難啲喎

冇眼訓嘅感覺 我估今日都係睇日出

恰埋眼 閉氣一陣 好似會易訓啲

我01:00已經上床訓，但已經眼光光到天光la